\section{Code dans du texte}

Les commandes et environnements des parties 1 et 2 sont définies dans le fichier \texttt{code\_octave.tex}.

\subsection{Commande \printmacro{octaveinline}}

Le code \octaveinline{x = 5 + 2;} affecte à la variable \octaveinline{x} la valeur du calcul \octaveinline{5 + 2}, c'est-à-dire $7$.
Pour déclarer une fonction avec Octave on utilise \octaveinline{function} et \octaveinline{endfunction}.